[21/11黎明行動成績表]

股市又跌457點 我唔知當中有幾多係關我地事 但都有用

記住經濟攬炒先係我地玩法